去英國/西班牙/葡萄牙/瑞士買咩電話卡好

會去1個半月 in total
想買張3Gb pay as you go 卡 for 60 days
有無伏 ？

另搭單問大家買球賽飛
非大戰係咪即場會最平？

3

深水埗有得買 一卡成個歐洲都適用
但要留意 有隻卡係瑞士用唔到

我自己去兩個月就淘兩張 一張瑞士都可以用但貴d
深水埗都有類似卡買